{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046972",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1093747?place[place_type]=GID&place[gid]=1093747&place[latitude]=34.1844542637&place[longitude]=126.9050798453&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 청산도올레펜션"
    },
    "text": "食堂を利用する際には事前に予約をしなければなりません。 刺身定食、海鮮定食、水炊きを食べたい場合は予約が必要です。 入室時間は15:00で、退室は11:00です。 炭グリルを使用したい場合は、人数によって異なる価格が適用されます。 2人は20,000ウォン、3~4人は30,000ウォン、4人超過の場合は40,000ウォンです。 テラスバーベキューは101架橋島、102外達島、103飛禽島、104歩吉島でご利用いただけます。 屋外バーベキュー場は205状態図、206下台図、207万材図、208黒山図、209楸子島でご利用いただけます。 バーベキューをご利用の場合、現地での決済が必要です。 幼児の場合、1歳以上から24ヶ月以下まで異なる価格が適用され、24ヶ月未満は無料です。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 食堂は午前06時から09時と午後18時から20時まで運営されます。 メニューと価格はヘシンタンが170,000ウォン、刺身定食は2人100,000ウォンまたは4人200,000ウォン、アワビ粥は15,000ウォン、アワビと海藻のビビンバは13,000ウォン、海鮮ラーメンは13,000ウォン、海鮮チヂミは15,000ウォンです。 食事は事前に予約する必要があります。 売店は午前06:00から午後21:00まで営業しております。 駐車は無料でご利用いただけます。 ペンションには消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が備えられています。 客室のチェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。 客室情報には、それぞれのオルレ番号と島名、基準人数、最大人数が記載されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "食堂の利用には事前に予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、食堂を利用する際には事前に予約をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような料理を予約する場合は予約が必要ですか？",
            "answer": "刺身定食、海鮮定食、水炊きを食べたい場合は予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "炭グリルを使用する場合、価格はどのようになりますか？",
            "answer": "炭グリルを使用したい場合は、人数によって異なる価格が適用されます。2人は20,000ウォン、3~4人は30,000ウォン、4人超過の場合は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テラスバーベキューはどの島で利用できますか？",
            "answer": "101架橋島、102外達島、103飛禽島、104歩吉島でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキュー場はどの場所で利用できますか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場は205状態図、206下台図、207万材図、208黒山図、209楸子島でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、どのように支払いをすればよいですか？",
            "answer": "バーベキューをご利用の場合、現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "幼児の場合、1歳以上から24ヶ月以下まで異なる価格が適用され、24ヶ月未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "食堂は午前06時から09時と午後18時から20時まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "食堂のメニューと価格は何ですか？",
            "answer": "メニューと価格はヘシンタンが170,000ウォン、刺身定食は2人100,000ウォンまたは4人200,000ウォン、アワビ粥は15,000ウォン、アワビと海藻のビビンバは13,000ウォン、海鮮ラーメンは13,000ウォン、海鮮チヂミは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "食事は事前に予約する必要がありますか？",
            "answer": "はい、食事は事前に予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店は午前06:00から午後21:00まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "客室のチェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室情報には何が記載されていますか？",
            "answer": "客室情報には、それぞれのオルレ番号と島名、基準人数、最大人数が記載されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 761
    }
}